請教星加坡飲食推介

我平時寡佬一個都係hawker center隨便食，黎緊有朋友來新加坡玩，有咩餐廳推介？例如：肉骨茶、海鮮之類

松發

YouTube search NOC, 新加坡好出名既YouTube channel, 佢有個series叫food king,介紹啲野食好正

我都係啱啱到新加坡，同問
Telegram me:

（利申：巴打）

問左個local，佢話maxwell的阿仔海南雞飯係同天天一樣

巴打一個人住喺新加坡？
小弟初來報到，準備讀書，成日都唔知去邊度食飯

係呀，你讀大學NUS／NTU？

召喚坡仔 譚神

老伴豆花周圍都有 值得試
Tiong bahru market 嘅嘢食都ok (尤其佢係大型hawker center) 附近都有好多靚cafe
同埋可以去 kallang 結霜橋叻沙
想走出旅遊區嘅 可以去The roti prata house (upper thomson road) 有印度薄餅 隔離有handmade ice cream
如果係想食hawker center 平靚正嘅 我會推介舊機埸熟食中心 （dakota mrt) , chomp chomp food center （近serangoon/ang mo kio mrt 轉巴士）

如果exchange 去NUS嘅 食嘢去utown finefood! 推介台式雞肉便當 utown 有冷氣同嘢食高質過其他food court

利申 nus exchange過1個sem另外又響嗰度公司返咗2個月 intern 東西面都行咗好大部分
想要隠世啲嘅嘢食可以再問

喺 NTU 讀 master

odette

NTU唔多香港人，留個tg，可以搵我傾下